M記仲有冇得攞黑椒？

好細個嗰陣試過好正
但係 嗰陣係有個位畀你攞 而家冇咗
最近想食返
咁我可唔可以問職員攞黑椒

Btw 薯條落黑椒真係會上癮

可以